香港屋租根本貴到反人類

屌你老母 窮人生仔正仆街

比晒公屋d支那人住班狗官正仆街

cls城市 真係咪同我講結婚生仔 拍拖都唔敢

就快自己都養唔撚掂

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

根本就係現代奴隸制

再配合華人賤種家用制度

叫雞算喇

612 721 811